[集思廣益] 公司搞Christmas Party玩咩game好？

大概15～16人

有男有女

腦細同腦細個腦細都會一齊玩

有冇巴絲有idea

率先留名

國王遊戲

毛毛蟲

圍莓 輸左除衫

仲有冇

推

killer

牛高馬大打麻雀咪算囉

Twister

到時肯定知道老細係killer不過唔夠薑捉

你唔想同我玩咩

唔好黎啦
大家happy

two room and a boom

爆汽球

有同事話玩白痴仔

野球拳

人體蜈蚣

網吧 戰地風雲2 8打8

仲有冇貨

呢隻啦,類似killer果類

玩強姦犯
又可以抽下女同事水

即場快做Project 輸咗成team人投票炒邊個
好刺激

天下第一武道大會
MMA
泥漿摔角

即場拆禮物

白痴仔係咪即是spy fall

我唔知你嗰個咩黎

生命面包

慈善賭王大賽

星際漫遊

生命麵包

咁多ocamp game

全部得個名， 完全唔知點玩，學唔到野

老細同老老細都黎 好難搞wo

自己諗下啦

諗唔掂嘅咪買副麻雀打天光囉

一生人一次

war game 打野戰

派綠帽

猜皇帝

當佢地都玩得起先啦

飛行棋
一人一隻，啱啱好

Bingo

估領袖

大風吹
吹走鐘意瀉膊嘅人

狼人

男女混合搏擊